Enveloppe Convexe :
===================

But du projet :
---------------

Mettre en place un algorithme permettant de récupérer l'enveloppe convexe d'un nuage de point dans un plan en 2 dimensions.
Ce programme a été réalisé en C++ avec OpenGL.
Il permet d'exécuter différents algorithmes afin de récupérer les points de l'enveloppe convexe.

Comment utiliser le programme :
-------------------------------

Pour compiler : make
Pour executer (compile si ce n'est pas fait) : make execute
Pour executer en précisant le nom d'un fichier de points : make execute FILE=points.don

L'ensemble des actions possibles sont écrite dans la console.

